<resources>
    <string name="app_name">Харьков Метро</string>
    <string name="google_play">Приложение в Google Play</string>
    <string name="about_m">Об приложении</string>
    <string name="about_text">Приложение для просмотра карты Харьковского метро, и получении дополнительной информации.</string>
    <string name="close">Закрыть</string>

    <!-- названия станций -->
    <string name="name_peremoga">Победа</string>
    <string name="name_olecsiivka">Олексеевская</string>
    <string name="name_23serpnya">23 Августа</string>
    <string name="name_botanichniysad">Ботанический сад</string>
    <string name="name_naukova">Научная</string>
    <string name="name_dergprom">Держпром</string>
    <string name="name_arh_beketova">Архитектора Бекетова</string>
    <string name="name_zah_ukr">Защитников Украины</string>
    <string name="name_metrobud">Метростроителей</string>

    <string name="name_holodnagora">Холодная гора</string>
    <string name="name_pivdvokzal">Южный вокзал</string>
    <string name="name_centrarinok">Центральний рынок</string>
    <string name="name_maydankonst">Майдан Коституции</string>
    <string name="name_prospect_gagarnina">Проспект Гагарина</string>
    <string name="name_sportivna">Спортивная</string>
    <string name="name_zavimenimalisheva">Завод имени Малышева</string>
    <string name="name_turboatom">Турбоатом</string>
    <string name="name_palacsporta">Палац Спорта</string>
    <string name="name_armiyska">Армейская</string>
    <string name="name_imosmaselscogo">Им. О. С. Масельского</string>
    <string name="name_traktorzavod">Тракторный завод</string>
    <string name="name_industrial">Индустриальная</string>

    <string name="name_garoivwork">Героїв Труда</string>
    <string name="name_studenstka">Студентская</string>
    <string name="name_akadempavl">Академика Павлова</string>
    <string name="name_barabashova">Академика Барабашова</string>
    <string name="name_kievska">Киевськая</string>
    <string name="name_pushkinska">Пушкинськая</string>
    <string name="name_univer">Университет</string>
    <string name="name_istormisei">Исторический музей</string>

    <string name="desc_peremoga">30 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Алексеевской линии метро за станцией «Алексеевская». Возле станции планируется сооружение автовокзала северного направления.</string>
    <string name="desc_olecsiivka">29 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Алексеевской линии метро, между станциями «23 Августа» и «Победа». Открытая 21 декабря 2010. Служила временной конечной станцией линии до 25 августа 2016 года.</string>
    <string name="desc_23serpnya">28 станция Харьковского метрополитена. Расположена в исторической местности Павлово Поле на Алексеевской линии метро, между станциями «Ботанический Сад» и «Алексеевская».</string>
    <string name="desc_botanichniysad">27 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Алексеевской линии метро между станциями «Научная» и «23 августа». Находится в месте пересечения проспектом Науки Саржиного яра - зеленой зоны на границе Павлова Поля.</string>
    <string name="desc_naukova">26 станция харьковского метрополитена. Расположена на Алексеевской линии метро между станциями «Госпром» и «Ботанический сад». Находится на проспекте Науки.</string>
    <string name="desc_dergprom">25 станция Харьковского метрополитена, расположенная под площадью Свободы, между станциями «Научная» и «Архитектора Бекетова» на Алексеевской линии.</string>
    <string name="desc_arh_beketova">24 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Алексеевской линии между станциями Госпром и Защитников Украины. Названа в честь украинского и советского архитектора и художника-пейзажиста Бекетова Алексея Николаевича.</string>
    <string name="desc_zah_ukr">23 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Алексеевской линии между станциями «Метростроителей» и «Архитектора Бекетова». Находится под площадью Защитников Украины.</string>
    <string name="desc_metrobud">22 станция Харьковского метрополитена. Расположена рядом с пересечения улиц Плехановской, державинской и Храмовой.</string>

    <string name="desc_holodnagora">1 станция Харьковского метрополитена. Конечная станция Холодногорско-Заводской линии, расположенная после станции «Южный вокзал». Названа в честь одноименного района. Станция открыта в составе первого пускового участка Харьковского метрополитена под названием «Улица Свердлова».</string>
    <string name="desc_pivdvokzal">2 станция Харьковского метрополитена. Свое название получила от находящегося рядом большого вокзала, от которого идут поезда пригородных и международных маршрутов.</string>
    <string name="desc_centrarinok">3 станция Харьковского метрополитена. Промежуточная станция Холодногорско-Заводской линии, расположенная между станциями «Южный вокзал» и «Площадь Конституции». Названа в честь одноименного здания.</string>
    <string name="desc_maydankonst">4 станция Харьковского метрополитена. До 20 ноября 2015 году «Советская». Расположена на Холодногорско-Заводской линии метро, между станциями «Центральный рынок» и «Проспект Гагарина». Имеет переход на станцию «Исторический музей» Салтовской линии. Названа в честь одноименной площади.</string>
    <string name="desc_prospect_gagarnina" >5 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Холодногорско-Заводской линии метро между станциями «Площадь Конституции» и «Спортивная».</string>
    <string name="desc_sportivna">6 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Холодногорско-Заводской линии метро между станциями «Проспект Гагарина» и «Завод имени Малышева». Находится возле центрального стадиона «Металлист», определило ее название и архитектурное оформление в виде огромного спортивного зала.</string>
    <string name="desc_zavimenimalisheva" >7 станция Харьковского метрополитена. Название получила из-за непосредственной близости к центральной проходной крупнейшего промышленного предприятия Харькова «ХЗТМ имени В. А. Малышева».</string>
    <string name="desc_turboatom" >8 станция Харьковского метрополитена. К 16 октября 2019 называлась «Московский проспект». Нынешнее название получила из-за непосредственной близости к заводу «Турбоатом».</string>
    <string name="desc_palacsporta">9 станция Харьковского метрополитена. Находится на Холодногорско-Заводской линии метро между станциями «Турбоатом» и «Армейская»</string>
    <string name="desc_armiyska">10 станция Харьковского метрополитена. Находится на Холодногорско-Заводской линии метро между станциями «Дворец спорта» и «Имени А. С. Масельского». Переходы станции выходят на Московский проспект и улицу Ощепкова, а также в сторону улиц Маршала Рыбалко и Харьковских дивизий.</string>
    <string name="desc_imosmaselscogo">11 станция Харьковского метрополитена, находится на Холодногорско-Заводской линии метро между станциями «Армейская» и «Тракторный завод». Расположена на пересечении Московского проспекта до проспекта Тракторостроителей, что ведет к жилому массиву Салтовка.</string>
    <string name="desc_traktorzavod">12 станция Харьковского метрополитена. Находится на Холодногорско-Заводской линии метро между станциями «Имени А. С. Масельского» и «Индустриальная».</string>
    <string name="desc_industrial">13 станция Харьковского метрополитена. Конечная станция Холодногорско-Заводской линии, расположенная после станции «Тракторный завод». Имеет колонный тип. Пущена в эксплуатацию 11 августа 1978.</string>

    <!-- синяя ветка -->
    <string name="desc_garoivwork">21 станция Харьковского метрополитена, конечная на Салтовской линии. Находится на пересечении улицы Героев Труда и улицы Академика Павлова между 522, 521, 524 микрорайонами и торговым комплексом, состоящим из ТРЦ «Караван», ТРЦ «Дафи», строительного гипермаркета «Эпицентр», мебельного гипермаркета «Мебельный лабиринт», радиорынке «Аракс »и рынка« Кутузовский ».</string>
    <string name="desc_studenstka">20 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Салтовской линии между станциями «Героев труда» и «Академика Павлова». Колонна трёхпролётная станция мелкого заложения. Открытая 24 октября 1986 в составе второго пускового участка второй линии «Барабашова» - «Героев труда».</string>
    <string name="desc_akadempavl">19 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Салтовской линии, между станциями «Студенческая» и «Академика Барабашова».</string>
    <string name="desc_barabashova">18 станция Харьковского метрополитена. Расположена на Салтовской линии, между станциями «Академика Павлова» и «Киевская».</string>
    <string name="desc_kievska">17 Харьковского метрополитена. Расположена между станциями «Академика Барабашова» и «Пушкинская» Салтовской линии. Находится на пересечении улиц Шевченко и Матюшенко.</string>
    <string name="desc_pushkinska">16 станция Харьковского метрополитена. Расположена между станциями «Киевская» и «Университет» Салтовской линии. Находится в Нагорном районе под площадью Ярослава Мудрого на пересечении улиц Пушкинской, Ярослава Мудрого и Гуданова.</string>
    <string name="desc_univer">15 станция Харьковского метрополитена, расположенная под площадью Свободы на Салтовской линии между станциями Исторический музей и Пушкинская. Объединенная переходом со станцией «Госпром» Алексеевской линии. Выход к улице Сумской, проспекта Независимости и площади Свободы.</string>
    <string name="desc_istormisei">14 станция Харьковского метрополитена, конечная на Салтовской линии. Следующая станция На линии - «Университет». Над станцией расположена площадь Конституции.</string>
    <string name="googleplay">Приложение в Google Play</string>
    <string name="github">Исходный код на Github</string>
    <string name="version_str">Версия {}</string>
</resources>